甜宵。

第二張咩黎

望住食會開心啲

焦糖？？

正

好正啊

嫲 唔開心 好忙呀

搞咩啊弘
番工出左去唱錢 冷氣好凍啊

係呀 走狗

瓜

第2張做乜9

門青

Hi 公司高層 番工番到咁大壓力

門仔返新工返成點？

青山高層

屌 我講真 應該過唔到proba

吉 你銀行請唔請人

proba

係 吉仔應該老屎忽黎 我讀n展入唔入得黎做

proba 專業爸爸

普巴呀撚屌

搞咩呀門仔

吉 四周走 應該係同四方八面打好關係
成日交換八卦嘢

大量

有手有腳有呼吸就請架啦

你第一份工？

講真？ 人事會唔會好難攪

唉 職場上就係咁 好多野都無原因！

之前in其士佢問我做唔做d數鈔機維修保養 即刻走撚左

十鳩幾份

果啲好撚好做㗎 hea到爆
我公司成日影印機壞 整完又壞 壞完又整

會，我採取唔撚理嘅態度

個阿叔成日嚟同我哋吹水

佢會話你？ 咁你會唔會話返佢

公司間中都有人落嚟幫數鈔機做保養，掃兩掃就搞掂，但全是毒撚

.....你唔試下做？

唔會呀，佢地自相殘殺，我聽完就算唔會參與，必要時扮低能

要成日踩單車周圍走 唔想咁

好彩我係型棍

日日翻到埋位 個manager即刻開我波 準時9點

吉 如果人哋同你講事非 你點回
我次次唔回應 傻笑 佢唔停問你話係咪先

入嚟做啦，想同型棍門仔做同事

有無咁撚癲 唔回應仲問係咪先

你manager唔抵得你型過佢嗎？
日日開波點忍呀

我會話「係咩？哈哈，我唔知呀 」

我又係衰既 有次燥燥地駁左佢幾句 第2日就開始搞鳩我

真係小器到痴撚線 男人老狗勁多小動作 當面少你都話好d 陰d陰d咁單單打打先難頂

有無開始搵工